其實D慈善籌款節目可唔可以直播睹錢

即係好似東華三院,博愛啊個D, 搵幾個總理將捐既錢做睹本, 再安排佢地玩話時啤再直播, 嬴左既錢撥入佢地到, 一定好睇過唱粤劇個D

慈善啤王大賽？